冇原因地情緒低落

情緒低落，唔想返工，冇原因地。
叫下春姐，呻完就冇事，我希望係。

搵啲興趣，得閒抖下，應該唔差。

冇原因唔會上黎開po
一定有d野

冇跟格式，咁樣唔啱，零分重作。

抖咗兩日，呢兩日都冇心情出街。平時我係好鐘意一放假就出下街周圍行下，漫無目的地。

心情低落到冇心機做任何野。

係呢幾日先會咁？以前有冇試過？

可能呢排好敏感，任何身邊既野都影響到我既情緒。
上黎開po係想發洩下，唔知同屋企人、朋友放負。

搵啲節目睇下
睇下戲睇下劇
見下你想見嘅人
冇就飲返幾杯

你男定女

抑鬱？？

以前都有試過會無原因地心情低落。我係唔係有偏向有抑鬱症既基因？

有搵韓劇睇下。戲入面，佢地嘻嘻哈哈，現實入面，今日唔知聽日事。唉
我而家咁負面，約咗frd出黎都只會放負
我唔飲酒架

睇劇就投入啲睇
真朋友都唔介意你放負啦
你得酒肉朋友咩

有時太夜瞓都會變得想法負面
試下今晚早啲沖涼嘆上床瞓，第日再曬下太陽

唔使太驚抑鬱，抑鬱症狀有一套完善嘅診斷方法
認清我哋每個人都會有情緒

絲呀

我都唔知呀

但我又唔知自己因咩事唔開心，同埋反而想留係屋企，唔想見人

唔嚴重嘅抑鬱掛
我都係咁

我不嬲都好夜訓，今晚試下早啲訓。多謝你既意見。
睇醫生醫抑鬱應該唔平。

咁你點處理呀？

都話淨係得情緒低落唔係抑鬱

廢下廢下又一日
沉迷上網

但係有呢啲情緒都夠晒煩，真係做咩都冇心機。

夜晚係瞓唔到的
一瞓就亂諗野
通常5點先攰

你仲係學生？我做緊野喇，呢啲咁既情緒好影響。

咁你嚴重過我。但你係有冇原因地情緒低落？

個社會認為我個歲數要搏要上進要搵錢
但我唔想返工
覺得絕望

同你一樣，早兩日心情仲好好。今日忽然好撚down, 不過我相信有情緒起伏係好正常既，一齊加油

係咪就快黎M咋

呢個世界好灰暗
好似人生已完
算唔算有原因

我明

正如自己匿埋喊都會有喊完一刻
好好休息，補充足夠維他命（例如B雜），曬太陽
會幫你更快回復返狀態

我都係，做人冇目標咁。

又係冇原因地？
一齊加油喇

黎緊呀

算
但呢啲野，我地都改變唔到，好灰

可以點自處？

好喇，我試下，多謝你既提議

掙扎

唔知

有原因既，好似比個幾有好感既女仔收左我皮。不過life goes on, 工都係要番，女就再搵過喇屌.

不過之前有試過好似你咁冇原因咁灰，我都係set d 小目標比自己，例如要跑步跑30分鐘。當我做到呢d 小目標，就會有番d 火，人生就係要keep 住掙扎。 你有冇試過咁做？

一齊加油

就係覺得做人好冇目標，好冇意義
等我試下你個方法先

目標係自己訂俾自己。可以大可以細。
細如希望今日落到街食到間想食既餐廳都得。
長遠d 既，例如希望自己可以成為邊一類人，嗰類人平時會做d 咩，慢慢一步步去跟住佢做。
一開始唔好比d 太難既task 自己，做事要成功先會有成功感。再shift 落去下一個目標。 我自己係咁諗，所以好多時候都會好快著番火。 你試下呢招得唔得

要留意持續幾耐 心情有冇大上大落 自殺念頭
有就要立即求助

我個人經驗總有D原因

但想法一閃而過好難察覺到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

其實我呢排都有個目標，就係減肥。
多謝你既提議，我會試下

其實一路都會久唔久情緒低落。反而我好細個個陣，講緊係小學個陣成日有自殺念頭。而家大咗，知道自殺會令我屋企人好傷心，就反而冇自殺既念頭。但就係唔知點消化呢啲負面情緒。可能我本身份人就唔太識得表達。

應該係好多原因累積既